C.朗徒手接網球失敗！女友不幸被擊中...

C.朗拿度想在女友面前秀一下，結果.....

《太陽報》消息，祖雲達斯球星C.朗拿度觀看網球比賽時，試圖表演徒手接網球，但沒有接住。

近日C.朗拿度來到倫敦O2球場，和女友喬治娜、兒子「小C.朗」一起觀看ATP比賽。

這是一場頭號種子選手祖高域的比賽，C.朗拿度坐在了最前排。即使在網球比賽中，C.朗拿度也成為焦點，網球飛向他時，他試圖表演徒手接球，但沒有抓住，球擊中了喬治娜的頭。

隨後他把球撿起來，扔回了場內，並摸摸「小C.朗」的頭，然後一家三口開起了玩笑。網民「抽水」稱：「看來C.朗拿度真做不到門將。」

C.朗拿度是一名忠實的網球粉絲，世界盃前，他去法網現場為拿度加油助威。

渣唔慣細波

成個劉馬車咁

葡萄牙劉馬車

用返腳咪幾好 但唔好踢錯

下次試下用腳應該

大家都七號
碧咸高佢幾班

係都用頭頂喇

c朗係想頂波

完全比咸爺比下去

咸爺

不自覺伸腳出黎tap in者

痴線，好型好charm

點解唔用個口接

真係型到仆街 佢個反應好撚正